呢隻狗飲莫洛托夫雞尾酒都無事

可以改善，下次要做得好啲

咁都冇事要好好改善

即係溝得唔夠杰?

防火狗

點解比火吞噬左 都毫髮無損

要加野痴住佢黎燒
如果唔係酒精揮發曬就完

下次唔打嘅可以幫手淋佢火酒
等莫洛托夫來臨

跳住舞走

讀書時有做開縱火研究
純學術討論

試下白電油溝發泡膠

越「傑」越耐燒

家陣唔係要死人

因為唔係掉身上爆
爆地下火升上黎
一跑開就無

why not

燃燒緊既其實得酒精
我諗唔夠高溫係唔會烙一烙就件衫著哂火

殺左又點呢？

無話要佢死，燒到５成熟左右就夠

5成熟都死左啦

咁易控制到你估屋企個爐？